★World No IT不是夢

最憎IT

想點

冇人會喺奴工署搵 IT 撈掛

老貓會

大把

廣告post唔同媒體都係嗰個廣告

腦魔=it dog

X100